反對派嘅大家係時候團結

其實我哋唔應該再互相攻擊
既然大家立場一致就應該團結起黎
唔理你覺得三子判監扺唔扺死都好
既然係反對派就應該支持佢哋上訴到底
唔好再屌黎屌去又咩和理非咩熱狗青狗啦

呀媽係女人

好多人覺得係廢話 但好多人都做唔到

你打呢句出黎有冇笑

個個鍵盤戰士

有 但事實如果大家做到就唔洗講咁多次

泛民唔變成本土派,係冇用....